如果我想去機場 airline counter 買機票

突然興起去旅行
去機場 airline 買機票會唔會拉鳩我？
買唔到既話可能要問多幾間
或者等到有機票買為止
我有帶 passport 架
唔係犯法呀？

我唔著黑衫囉屌

香港機場危險!推到出旅遊警示!

有冇巴打一齊買機票旅行？